{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_011852",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "문수별당"
    },
    "text": "ハリスユリ店とイディアの間の路地に入ってください。 ユリ公営駐車場をご利用ください。アメリカーノ4,500ウォン、アイスアメリカーノ4,500ウォン、マッコリラテ5,500ウォン、オミザエイド6,000ウォン、よもぎクリームラテ6,500ウォン、健康（生）山芋ジュース6,800ウォン、ピクニックデザート（ラーメン）4,000ウォン、ピクニックデザート（キンバップ）4,500ウォン、おでんうどん6,000ウォン、双和茶6,500ウォン。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハリスユリ店とイディアの間に駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ユリ公営駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスアメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイスアメリカーノも4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マッコリラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "マッコリラテは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オミザエイドの値段はいくらですか？",
            "answer": "オミザエイドは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "よもぎクリームラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "よもぎクリームラテは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "健康山芋ジュースの値段はいくらですか？",
            "answer": "健康山芋ジュースは6,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピクニックデザートのラーメンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ピクニックデザートのラーメンは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピクニックデザートのキンバップの値段はいくらですか？",
            "answer": "ピクニックデザートのキンバップは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "おでんうどんの値段はいくらですか？",
            "answer": "おでんうどんは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "双和茶の値段はいくらですか？",
            "answer": "双和茶は6,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 160,
        "QA": 321
    }
}